有冇人可以解釋得到俾我聽，點解連登仔會咁勤力？

每日都可以睇到成千上萬嘅文章，無論邊個台都好，都有勁人喺到出post,發文又冇錢收，點解仲會有咁多人出文章？

this is how forum works